<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="js_texto_proteccion_datos">
        <div class="last-page" style="page-break-before: always">
            <div class="row">
              <div class="col-xs-12">
                <p style="font-size: 12px; text-align: center;">CONDITIONS GENERALES DE VENTE</p>
              </div>
            </div>
            <div class="row" style="font-size: 6px;">
                <div class="col-xs-4" style="padding-left: 1px; padding-right: 1px;">
                    <p><b>1. Objet:</b>SPORT ON TIME INTERNATIONAL, SASU au capital de 10000 € inscrite au R.C.S de Montpellier, SIRET: 844 906 818 0 0019, N° TVA: FR80 844 906 818, code NAF: 4649Z domiciliée à l’adresse : 145 rue de la marbrerie, multiparc de la salaison, bâtiment 11, 34740 Vendargues, email : info@sportontime.com, tel : 04.67.75.11.18 filiale à 100% du groupe Jim Sports Technology, Sl. dûment représentée par M. Jésus Grana Gomez en qualité de gérant. Ci-après dénommée « SPORT ON TIME» Et le CLIENT. Le présent site est hébergé par Jim Sports Technology, Polígono Industrial Palas de Rei s/n 27200 Palas de Rei – Lugo, Espagne.
                    </p>

                    <p><b>2. Préambule:</b> La société SPORT ON TIME invite le CLIENT à lire attentivement les présentes conditions de vente (ci-après les »CGV ») Les présentes CGV s’appliquent, sans restriction ni réserve à l’ensemble des prestations proposées par la société SPORT ON TIME. Les présentes CGV ont pour objet de définir les droits et obligations entre SPORT ON TIME et le CLIENT qui souhaite bénéficier des prestations commerciales et de services que  SPORT ON TIME propose. Le CLIENT reconnaît avoir pris connaissance des présentes CGV énoncées, ainsi que des informations sur les caractéristiques essentielles de la prestation qu’il souhaite commander à SPORT ON TIME telles que décrites sur son devis ou via notre site internet www.sportontime.com et dans les présentes CGV. Les présentes conditions générales prévalent sur toutes autres conditions générales qui pourraient leur être opposées par le CLIENT ou un tiers. Le CLIENT, si personne physique, déclare être majeur et avoir la pleine capacité juridique. Ainsi, toute commande passée par un acheteur auprès de SPORT ON TIME impliquera l’accord définitif et irrévocable du client sur l’ensemble des CGV présentées ci-après, dès lors que le client valide sa commande sur notre site internet ou en nous envoyant par écrit : fax, email, courrier etc..., une copie signée et tamponnée du devis pour acceptation, du bon de commande, en indiquant les données de la société ou association (SIRET, adresse de facturation et de livraison).
                    </p>

                    <p><b>3. Moyens de commande:</b>
                    <br />- Sur notre site internet www.sportontime.com avec vos identifiants.
                    <br />- En contactant notre service commercial du lundi au vendredi de 9h00 à 18h00 par téléphone au  04.67.75.11.18 qui vous donnera toutes les informations nécessaires pour valider votre commande.
                    <br />- En envoyant un email à ventes@sportontime.com spécifiant vos coordonnées et les référence que vous souhaitez commander.
                    </p>
                </div>
            </div>            
        </div>
    </template>
</odoo>